﻿- Info:
 	+ id	: 1512026
 	+ name	: Lương Thái Bảo
 	+ email	: thaibao1997@gmail.com
-Các Chức năng đã làm:
		+ Thêm chi tiêu thêm ngày
		+ Xoá chi tiêu
		+ Lưu lại dữ liệu bằng tiếng việt có dấu
		+ Vẽ biểu đồ hình tròn chi tiêu
		+ xem chi tiêu theo từng tháng
	Các Luồng sự kiên phụ:
		+ Người dùng không nhập nội dung chi tiêu hoặc số tiền => thông báo lỗi
		+ Người dùng nhập số khôn hợp lý với mệnh giá VNĐ vd 150 nvđ ?? => thông báo lỗi
-Link Repo: https://bitbucket.org/thaibao1997/windev/
-Link Video Demo: https://youtu.be/DWJk6KVWWgo